認唔認同有BNO既人, 如果要轉BC既人要放棄本香港PASSPORT?

既然可以去英國住, 就應該順便放棄埋本特衰
利申: 無BNO
認同
反對

不嬲都冇特區護照
要黎做乜架?

如果可以咁簡單放棄中國籍就好。事實上放棄中國籍難到仆街

呢個唔係取捨黎架喎